頭條新聞fb page大家有冇like

經高人點醒，望一望原來《頭條新聞》page只有：

395,002 like
452,541 follow

#用納稅人嘅錢
#40萬個like都冇
#會繼續努力

未like既人快啲去like

人地開到聲 大家識做啦

pushhh

推推推

無成本既野你地唔係唔做呀

幫手推起佢

出去驚既你 家陣有個好機會比大家做野

繼續推

咁快沉 推

12分鐘已經去到395,963喇

推啊

helpppp pushhhh

Push!

入去like ahh

推

再推

九個字增左1000 like 我要多啲

Like la

幫手like

like左